郭偉强戴黑口罩，是否為黑暴撐腰？

係😡

[member/]手足來，靜啦[/member]

見佢成日挑戰法律都知佢其實是自己人

靜啦保護手足

點解要用黑口罩

操你妈, 原來是黑暴臥底

派佢做臥底咁耐 都未上到位你就爆佢出嚟

當然係
大家都係新義安警察好兄弟

殺人強姦放菠蘿
新屋送中冇屍骸

強仔, 辛苦你喇
唔使再扮喇, 現真身啦

我幾次喺維園見到郭手足派錢俾黑衣人